好想快d退休

愈來愈唔想返工

你係唔係跟開48歲果位

你退咗休, 邊個去馬場捉啲破產人士賭錢呀